【武漢肺炎】武漢8日解封逾5萬人將搭火車離漢 4成旅客到珠三角

支那肺炎疫情在內地受控，此前的「重災區」湖北武漢將於明日（8日）零時正式「解封」，恢復對外交通，離漢人員可憑湖北健康碼「綠碼」出行。
據中國鐵路武漢局集團公司透露，從車票預售情況看，明日預計有超過5.5萬名旅客乘坐火車離開武漢，其中去往珠三角地區的旅客較為集中，佔離漢旅客總量四成左右。

明日將有276列旅客列車從武漢地區各站開往上海、深圳、成都、福州、南寧等地，其中武漢地區始發54班。從車票預售情況看，預計明日有超過5.5萬名旅客乘坐火車離漢，其中去往珠三角地區的旅客佔離漢旅客總量四成左右。不過，武漢往返香港高鐵仍處於停運/調整狀態，並無車票出售。

此外，明日起武漢往返廣州、上海、深圳、杭州、成都等30個城市的航線也將逐步恢復。南方航空、深圳航空等航空公司涉及武漢航班的機票已開放銷售。但因疫情防控需要，中國民航局此前通告，暫不恢復湖北省各機場國際及港澳台航班，也暫不恢復湖北省各機場往返與經停北京的客運航班。

source: 支那01

留意返 冇直航黎香港唔代表d人唔識由其他地方轉黎香港

而香港依家仍然冇封大陸關 我屌你老母林奠

然後香港確診數會直線上升
醫療系統癱瘓 死亡率直升
大家ready未

攬炒🥰
最好第三四五六七波

所以 唔好比d新聞話冇直黎香港呃左

唔好比林奠個賤人呃左 依家係冇封支那關

唔封支那關呢樣野唔比係連登講
我同幾個師兄講到口臭
無人like無人推post完全上唔到熱門

其實根本個政府就係想我哋死
由舊年到依家 我地話要咁佢就偏唔做

是但啦
死幾多香港人都好，都唔會有人出聲同反抗
班狗官中共order照收，人工照加，有人出聲就叫下面班癲狗出去打到佢哋收聲
香港人呢個名最多傳多兩代，之後唔會再有香港人

我都唔想咁
好唔想真香港人絕種
比仆街支那狗侵佔我地土地
屌 香港人可唔可以生性保住條命
停下出去玩 忍多一排

依家高鐵有冇開返？